(極之重要)香城online戰術post (1)

火攻: 可攻可守
攻既 等示威者增加士氣 滅警犬氣勢
守既 等消防救火 警犬推唔到 撤退時間增加

堵塞交通 : 可阻擋警車到場
利用其他市民車輛 窒住警犬
有一個小小建議
就係整路障個時 留一條車路比車走
窒車之餘 市民又有得走
肯定會支持，又唔會反彈

be water : 有得走 又唔會比人拉
唔洗解釋啦

光復香港
時代革命
香港人 加油

推

著左火，留條路都無用